[公開派發詳情] 沈門揮春“中大：嚴冬避孕套供應緊張” ♡第三注♡

[公開派發詳情] 沈門揮春“中大：嚴冬避孕套供應緊張” ♡第三注♡

*請各位自律，每人只係拎一張

大家唔好多謝我，應該要多謝幫手派既師兄弟們
但係因為有幾個唔想出名，所以我唔講係邊幾個師兄弟啦

G持

唔好錯過

拎左張
Thx 師兄

推

今次到真CU